# Password_validator

Простая программа проверки пароля по определённым критериям.

Пока что критерии такие:
1. Пароль не может быть короче 8 символов.
2. Пароль должен содержать в себе хотя бы одну цифру, две буквы(в верхнем и нижнем регистре).
3. Пароль должен содержать хотя бы один из спец. символов в заданной пользователем строке.